六九！有機會拿唔到不反對通知書

拿唔到就玩完，朂後發聲機會都無埋

攞唔攞到都出架啦

攞唔到更加名正言順搞大人尸

示威要得人同意？

好，焦土近了。

政權不惜一切

咪試下唔批

你咪唔好批

集會自由？

拎唔到你地就唔行？

拎唔到就是非法集會

唔緊要，我69都係去東角拎隻錶啫
訂左咁撚耐，唔係唔去拎掛

拎唔到唔通唔出咩
我行街都唔得?

放假都係想行下街食下嘢啫
如果呢條路線算非法集會咁我兜第二條路囉

反正港島咁方便
唔識咪上嚟問路 咁多巴絲打實幫到手

Alexander supertramp

真係笑撚死 示威都要通知書
照去 驚條柒啦 拎撚左通知書 就唔搞鳩你咩?

警方唔批姐係再幫件事升溫
唔係覺得唔批准d人就唔出黎掛

Ching sick ball ar

唔係咁天真呀
不過可能真係會有人見佢唔批就唔出黎

唔批遊行絕對係壞棋
你借非法集會拉邊個都會上頭條俾人造大
928打壓完 929多左幾多人出黎
民眾只要夠多 夠力量
好多野唔係話話禁就禁到

你928 佔撚左馬路幾十日夠係非法集會啦 有冇拉到你地呀

直接6／9夜晚去政總集會啦

我9號約朋友去散步再食下麥當勞都唔得？

姐係警方直接反對市民遊行？

果期拉就話姐 可以揪後算帳 正如雨傘 最後拉左幾多人 幾多人受罰你鬼知

佢拎唔到不反對通知書，同我有咩關係？

行街犯法呀？

咁咪啱, 和理非又係非法集會, 掟磚又係非法集會
知唔知當年秦朝點滅亡?

2.為求澄清有關的法律規定，我曾多次作出公開論述，並向保安局提供法律意見，再由該局向公眾傳達。各界人士及包括大律師公會在內的不同團體，曾向立法會保安事務委員會提交意見書，政府亦已提交書面回應。我希望以上的努力已經消除部分誤解。

3.最普遍的誤解，是公眾遊行必須得到警方批准。我希望所有議員現在明白，事實並非如此。《公安條例》只是就大部分超過30人的公眾遊行，訂立了一項通知警方的規定。

4.警務處處長在接到舉行公眾遊行的意向通知後，除非反對舉行遊行，否則必須發出不反對通知書。如果處長在指定期限內沒有發出不反對通知書，也沒有發出反對遊行的通知，他便會被當作已發出不反對通知書。

5.換言之，如果警方不發出反對通知，遊行便可進行，顯而易見，法例並無規定遊行必須得到警方批准。

係咪後期修咗例？

你拉得哂咪拉囉, 閒閒地十萬八萬人
驚你班警犬做唔切咋

示威遊行權利呢

不嬲都唔駛批
所以先叫做不反對通知書

當權者，有種你就戒嚴， 而家全世界望緊香港， 路透日日出新聞， 柒多一獲我真係掩埋半邊嘴笑柒你地玩串香港

千祈唔好批

咁咪得囉，入咗紙通知咗 -> 🉐

最緊要唔好紙都唔入咁搞鬼啦

泛民總辭 = 市民遊行召喚書

sad but true... 差佬由一開始就唔係政治中立

咁咪之後既六日都申請
係咪全都唔批？

非法習會

100萬人既非法集會點拉, 夠人拉咩? 定出解放軍?

話知佢出「反對」通知書，點都出

你肯定有100萬人出來？

過隔離檔慶回歸度集
再咁啱大家一齊行去政總

警犬又送子彈比鬼佬又多樣野入你獨裁政權

攞唔到即係泛民班和理非非唔會走出嚟維穩，反而有轉機

成功左就唔會比人秋後算賬

我唔信佢告晒10萬人

黑警係咪淆到咁……

咁啱放假出下老銅 估唔到會咁多人
都係經過想睇下咩事

我放假想去銅記行街係未唔得啊？

唔得未封左個站，封埋條街，再戒嚴囉

驚佢批多過唔批，批咗啲人明正言順行完返屋企瞓，唔批既話實有衝突發大件事

多謝建制派。

咪撚就係

嗰日 戒嚴 唔比出街呀 ？

合法就有可能有十萬
好肯定同你講你犯法，拉硬你
到時唔係個個敢

警察部得3萬人,遊行嘅人有十萬嘅話你啲差佬拉得到咁多人咩

6月9日見大家 話鳩知佢

要架，佔中咪小組討論再投票拆路障。

4.警務處處長在接到舉行公眾遊行的意向通知後，除非反對舉行遊行，否則必須發出不反對通知書。如果處長在指定期限內沒有發出不反對通知書，也沒有發出反對遊行的通知，他便會被當作已發出不反對通知書。

5.換言之，如果警方不發出反對通知，遊行便可進行，顯而易見，法例並無規定遊行必須得到警方批准。

[9/6]關於不反對通知書 律政師咁樣講

差佬話水炮車已預備

咁撚驚 set定神槍手囉
邊個一經過老銅就一槍打撚死佢

雨革大多數素人參與者都冇事 被算帳嘅都係見過世面嘅社運人

但係唔去，比佢靜靜通過左，都唔會有好日子過，何不放手一博

送中條例過左之後去過示威既人都會比人拉哂

根本要不反對通知書呢條例本身就違反集會自由

對遊行嘅人來講，被人告嘅咪又係主辦嘅人
如果有千幾人一齊行都唔驚警察會拉人清場啦

唔好高估柒婆與支那冚剷黨嘅智商

最好唔好批

之所以有「不反對通知書」呢個on9 execution

係因為基本法寫到明「香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由」（基本法第二十七條）

警犬冇法律理據
但又想加以管制集會自由嘅動機之下
唯有憑空僭建嘅管治手法

如果佢今次夠膽唔發通知書：

1. 遊行照舊 》即係通知書係廢嘅，從此冇人需要遵守

2. 唔準遊行》通知書操作違反基本法。憲法信用破產，咁即係其他基本法嘅條文都唔駛跟

所以呢
警方千祈唔好批
我放長雙眼睇吓有咩嘢睇

屌佢老母 一定出來

所以最好唔批 等外國政府大造文章。刁帝驚外國多過驚人民

係 人多就唔使怕 誰大誰惡誰正確

可能用水炮車

基本法
第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

六月九號一定多人
最好佢就唔批
明正言順玩大佢

最怕佢唔用

示威定示弱呀，你咪唔好撚批

人多團結就冇有怕
出得嚟行你就唔好怯 怯你就輸成世

冇不反對通知書都要去
夠人多警犬唔夠膽亂嚟

我小學常識都學過
不反對通知書只係門面野
實際上佢唔批都唔會有影響的

本身公安條例都係惡法

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

唔係咁仆街下話
好想睇下FB D 督察 PC "朋友" 又點兜,

攞唔到都照去
屌你老母你警犬夠疆咪拉晒啲人囉

警察部有三萬五千人

太多人會造成危險，政府已經收到市民既意見，但做又另一回事啦

［突發］[Re-post]警方試用水炮車？

差老急不及待想試玩新玩具

三萬五千隻狗

仲有老解

扣埋文職、指揮官、休假、唔關事既水警三萬都冇啦
你有佢編制既20倍人數已經唔夠玩，唔通真係出老解咩

有本事咪拉晒咁多個人囉

出老解支那實俾全世界打柒

隻3毛想同大家講會變成非法集會 想無人去

違反中英聯合聲明
到時真係可以睇下邊個全黨死清光囉

癱瘓埋醫療系統

出得去就唔好驚
驚香港就玩完

仲有懲教 消防 民安 醫療輔助 交通督導童子軍 ...

我覺得出嘅機會係65%
共軍好以調左堆步兵戰車同士兵落嚟 有人見新界有運兵車同步兵戰車

唔好亂 up

攞唔到佢仲撚大鑊

照出

仲好啦
以前民陣搞遊行唔敢留守，一定會呼籲解散就係驚違反不反對通知書，主辦單位要揹飛同下次遊行唔批
而家冇不反對通知書咪冇包袱

集會自由係基於基本法17條賦予，保安條例根本係惡化，我就算無不反對通知書都會照出，基於公民抗民原則

一個人遊行唔使申請

基本法最終解釋權在人大

咪就係

放催淚彈囉

夠膽你咪拉9哂幾萬人

支持！
強烈要求六九當日使用 催淚彈 水炮車 實彈 榴彈炮
對付暴徒，絕不手軟

理撚得佢

出速龍隊囉

夠薑就出裝甲車
即刻同你重演六四

比較想知到時有幾多個係成撚日北上海底撈、喜茶食好西嘅走去學人講自己香港自己救

一齊搭地鐵

我想睇佢唔批喎，即管玩大佢

依法施政 嚴懲滋事犯法者

我6月9號出嚟行街買嘢 你攞水炮車fai我?

佢唔封路，咪變佔領銅鑼灣

Willkommen in Deutschland

我sogo 禮劵就到期，唔去唔得喎

買定幾支大炮射下689先

睇佢捉得幾多個

想試新買嗰部水炮車

痴撚線政府

6月9約左人2:30去銅鑼灣食好西

銅鑼灣都有喜茶
留明睇一車車港豬拎住喜茶遊行

北京64
香港69

湊人數都好

咪撚教精班賤畜啦
佢地有上來睇post嫁

洗你批准 毅進仔

快啲出反對通知書
一齊燒下塊地

殺呀 快啲嚟殺死啲暴徒
只要打死第一個人就夠了 有第一滴血就夠了

我敢肯定今次冇人戇鳩鳩咁企喺度俾佢打

出唔出黎唔係要班警犬批准

香港仔浸信會呂明才書院校友師生就反對特區政府修訂《逃犯條例》之聯署聲明

(本聯署聲明不代表香港仔浸信會呂明才書院校方丶全體校友、師生、舊生或其他附屬團體立場，敬希垂注)
*此聲明純粹是部分校友自發*

近日，政府所修訂的《逃犯條例》和《刑事事宜相互法律協助條例》允許香港引渡逃犯至中國內地，因此引起了香港和國際社會的憂慮和關注。

在相關修訂下，港方可以應內地或其他與香港未有簽訂任何司法互助或逃犯移交協議的國家/地區要求，將涉嫌干犯當地法律而在香港的任何人移送到當地受審。由於內地法制未盡完善，被告人有機會得不到公平的審訊。另外，內地亦不時出現維權人士被捕入獄的事件，公民權利不受保障，再加上有消息指任何在港人士如被懷疑涉及危害中國安全的罪行亦有可能被移送。此等修訂將會嚴重衝擊香港的法治制度、外交關係以及國際金融經濟中心的地位。

然而，以林鄭月娥為首的香港特區政府聲稱修例是為了堵塞長達20年的「法律漏洞」，並僅僅設短短20天的公眾諮詢期。政府聲稱倉促修例的原因是要及時處理台灣殺人案的疑犯，但是台灣陸委會早已清楚表明即使通過修例，亦不會同意移交陳同佳。同時，政府更否定由民間人士、學者及專業團體等所提出爭議性較低的可行方案。

面對香港人和國際社會的反對聲音，港府仍堅持己見，一意孤行。為求使法案通過，港府更不惜破壞立法會的程序公義，先是取消涂謹申議員於法案委員會主持選舉的職責，後又將條例修訂草案繞過法案委員會，直接交付大會表決。

透過是次聲明，我們強烈要求香港特區政府立即撤回《逃犯條例》修正草案，以及聽取各界相關法律人士和國際間呼籲。因此，我們發起聯署聲明，希望香港仔浸信會呂明才書院的校友、師生能夠共同關注此事件！

有關反逃犯條例遊行的資料，詳情如下：
日期：6月9日(星期日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

曾經係浸中既巴絲幫手填一填

928當日有申請不反對通知書？

下
基本法有集會自由喎
黑警大到想推翻基本法?

首先要唔好前排一堆老弱婦孺或者手無寸鐵

咁既環境申條毛!要上就上

和理非非 打不還手 罵不還口

928本身就無不反對通知書，首先位置本身就唔包馬路而且一早超過左本身通知書所批既時間。更加唔會講應之後霸埋條街。

六九一定要出 香港人要自救

好感動
明明只係過咗十六年 點解香港變成咁

迫爆行人路>第一批人走出馬路>其他跟隨

大家都唔識 咁啱行出街 點叫非法集會

我出東角行街咋，咁都要批文？

唔比遊行 唯有自由行

呢樣真

攞唔到仲好

警狗真係戇鳩

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

死港豬，就黎連食飯都要人同意

927係有不反對通知書，928好似都有，但被差佬取消左

呢枝旗黑警都唔知扯左幾多次

//在一九九五年以前，若主辦者向警方申請後未獲發牌照而依然舉行公眾遊行，即屬違法。但根據現行《公安條例》，主辦者若在通知警方後指定時間內，未獲發『不反對通知書』，(或未獲通知警方的反對，)已可視作警方不提反對，於是可以照原定計劃舉辦遊行，此舉不屬違反《公安條例》有關規定。//

示威都要人同意先得就食屎喇

你呢個 source 仲耐歴史過我嗰個

69個日唔係有個奶共表演咩？
唔批既話咪改去表演場地集合囉
又冇話唔俾帶banner去睇表演

基本法

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

佢唔出反對通知書=不反對=冇犯法
非法集會係事前冇申請冇通知

佢唔批d人咪一樣照出黎
當年反國教圍政總咪一樣無不反對通知書

行下企下 過下馬路 又無啦啦要執嘢 有時跌嘢好難講

我去食放題咋喎

出坦克啦

怕條撚咩
當年9.28 唔通又有申請咩
有冇都照出嫁啦

警方宣報中環 金鐘 銅鑼灣係1800後至0000既示威為暴動 採取最高武力 拉左全部坐七年

玩69都要不反對？你情我願

我個日同幾個朋友約咗出去行街食飯(咁啱佢地響外國返嚟) ，唔係咁都要申請吓嘩

好驚驚呀

唔係講笑 佢做得出
Btw 萬事小心

師父明白了
最高武力一定係大絕手臂延伸

生死存亡之際仲守呢D"規矩"

拿乜撚呀？

出就出 唔洗講咁多野

行下街姐

爛頭卒好過你縮頭龜，唔理再過幾耐，或者將來你表面幾風光都好，你心底都好清楚自己係一個貪心怕死既垃圾，而呢一個諗法將會陪住你入棺材

2014年既之後先開始分合唔合法？

拎唔到都照出架啦

而家支共仲會比你表態？

認真出去有被拉坐監風險
本應係唔存在風險
但今時今日話拉你就拉你
就算上到庭無罪
拘留同保釋期間嘅心理壓力都好大